我家姐拍拖成日帶條仔上黎

係度痴餐都算
大佬可唔可以出去搵房扑
我同家姐一間房 碌架床
每個禮拜有一日我要訓廳 屌你啦
sofa軟到 腰骨都痛撚埋
正一垃圾男人 垃圾家姐

其實我都好垃圾 唔知點講出口趕撚走佢條垃圾仔

[img]圖片網址 [/img]

同你家姐條仔fd唔到咩？

點解要出去訓 照係房訓囉

我與家姐與男友.avi

趁佢地扑野或者準備扑嗰陣入房拎野15分鐘後擺返入去，再5分鐘後又拎返出黎

你咪拖條女上黎4p

瘋狂入房拎野

擺部cam係房睇下佢地有無認真溫書啦
拍到正野記得放上thisav 同大家分享

比錯負皮 sorly ching

同佢條仔frd下 然後溝佢條仔 晚晚同佢10 係你家姐身邊搶佢翻黎

你on9先出去訓, 條仔要慳爆房錢, 你就真係同佢慳,
你咁好客遲D搬埋入來等你訓廳

屌

莊閒都唔識分 咁就比人食住

點解唔去條仔屋企

我都帶條仔黎
趕撚家姐走先
我男友之前唔肯上 佢話尷尬
逼佢黎先

3p囉

我絲黎
無乜點同佢條垃圾佬溝通

gay

原來係真hehe

唔使兜啦

我諗我識點做 唔該各位巴絲
非gay 有閪

朝早播deathmetal 叫佢起身食早餐， 夜晚咪學樓上巴打教你入房拎野。
咁樣比signal條仔應該知道你想點， 如果同你硬鬥硬。 你就知條仔冇好野， btw就咁睇 條仔睇落似係有食軟飯潛質

但想知你家姐幾大 正常大個女點解唔去條仔度訓， 仲要同你玩碌架，中學定大學雞

家姐正一on99唔識揀男人

2個大學雞啊條hihi
大我一年半左右
我諗grad完都係咁on9

嗱!今日開始做返主埸, 每次無5舊水都米拎出廳訓

有仔就帶佢返屋企霸位啦

米你老母

家姐？熱!!？

點解要出廳訓？

4p

叫佢哋出廳扑啦，莊閒都唔識分

樓主都on99
叫你出廳訓就出廳訓
但又要呻喎
其實你咁都忍到唔差在食埋屎啦
自己咁撚廢有冇覺得對唔住屋企人咁辛苦湊大你？

巴打我同你一樣都係比人霸住間房 但係我有試過反映過 屌佢老母 之後咪係咁比人搵理由鬧我 好想佢地分手

樓豬好似係絲打

帶埋仔上黎4p
又可以試下互換 幾撚正

咪就係
同佢講，間房你都有份，佢地要扑野就出廳扑

I know that feel
家姐男朋友成日上嚟，星期六日想抖下屋企都全日多左個人
但都冇得出聲

清hoball

絲：垃圾佬，不了

我真係覺得on9
好地地帶條仔番黎jm9
你話老公就話啫

土地問題

大家互射三次當無數囉

啖走去同老豆老母講家姐扑嘢時條仔唔戴套內射囉

小心燒春袋

當出邊爆一晚房$700-800
你收番$500 一次都唔過份

你咪帶返條女上嚟扑野
逼返佢訓廳囉

老豆老母都係細膽人
夠膽串 唔夠膽趕 而且無影響佢地
但我而家會以牙還牙

其實無錯

就係諗住帶返條仔硬碰硬

同佢一齊參與咪得

咁你溝左你家姐咪得

深表遺憾

每五分鐘敲一次門嗌拎嘢

香港真係好慘
外國好似有規定姊弟兄妹過左唔知幾歲就唔可以一間房
你兩個一間房好咩
唔通真係av咁同家姐扑野咩
男女始終有別

驚佢兩姊妹磨豆腐？

最嬲係星期日走拎埋部ps4走

on9，做咩自己走出去
等佢自己開口叫你出去然後收錢
唔比就直接訓

入去3p

你+你條仔+你家姐條仔=
你家姐可以三穴開發

擺個鬧鐘入去較半個鐘響一次啦！

我男朋友個家姐又係咁 仲要鐘意零晨四五點先番黎 仲要訓上隔床 行過都砰砰聲

小心個春袋

呢家係你去人地到訓
分手啦

Hi咩hi屌你老母人手Filter
而家嘅連登已經冇人屌人手filter同5p

有無同你家姐講你唔鐘意？ 如果有講過都照拖番黎就唔駛客氣啦

垃圾 照係房到囉，你家姐嘈既咪趁佢地唔係到打飛機落張床到，再屈9你家姐有第2條仔

硬碰硬